［圍爐］暗戀對象拍咗拖

第一次開po，可能1999，sor定先。

舊年試過表白被拒，佢話想做friend only，呢一年都keep住有來往，間唔時就單獨約出去，但其實心內面仲暗戀住佢，其實我係咪做緊兵？

見到佢ig宣布拍咗拖，雖然預咗有呢一日，但都好難受，有冇人明

入黎聽返首back number啦

歌詞全中。btw，首歌好聽。thanks

痴撚線
明知你鍾意佢 佢仲同你出街

你就好，做得返朋友

兵左啦
明知你暗戀佢，仲同你 單獨 出街

唉 我明

我明

仲要睇佢ig先知佢拍拖...... 好sad
係岩岩發生既事？

對上一次有樓主呢種感覺既係9年前
多年無鍾意既人
我羨慕樓主呢種感覺
因為似係活著

係咪因為你碌鳩大過佢所以佢自卑

其實就唔洗逼自己放低嘅 順其自然就會有真正啱你愛你嘅會出現係你身邊

多謝。卑你咁講一講，我好似舒服啲

老實講，唔難，睇你肯唔肯作賤自己。I mean 隱藏住自己嘅愛慕，扮冇嘢就做到

慘呀
其實收左卡就應該淡出
仲拖住 只會令自己keep住放血...

係 除非真係知道大家唔會一齊

我唔肯定今時今日肯同你出街，甚至乎做一啲曖昧期會做嘅嘢係咪就等同開緣燈

利申 好耐冇拍拖了

多謝分享，
我覺得唔係你等幾耐都唔係你， sor，唔係放灰，加油。
我諗我冇你咁傷，純粹夜蘭人靜，會乸一乸，訓醒冇事

You’re gonna make it.
過來人
可能你可以係佢拍拖呢段時間入面諗清楚自己係咪真係好鍾意佢，係嘅話就等，甚至自私啲，自己諗啦。
近期搵多嘢做，識多啲新朋友，俾自己空間拓寬下圈子。
又或者一排之後發現自己都唔係咁鍾意佢，搵到新目標呢。
共勉

下次會識

今時今日上埋床都可以係朋友
不過睇人啦，佢咁拖住你就係似收兵

如果佢好明確表明只係想做朋友呢，係佢嘅角度，佢覺得已經表明咗？同你繼續出街唔會比到幻想你？所以只係普通朋友會做嘅行為？

有冇絲打可以解答下

雖然唔係叫你去強姦
但世界真傻無咁多時間畀你去內心戲
明知畀人拒絕咗

你就應該當下就減少來住，拉開距離
搵其他生活去填返個空間

認清事實
朋友唔係畀你死lur 喺人身邊嘅藉口
都唔係仆街女人收兵嘅工具

如果一段友誼係有情愛嘅荷爾蒙喺入面
咁就係虛偽嘅友誼

而友誼一定係虛偽
就必定會畀時間狠狠咁懲罰

走啦
block and delete all photo, contact
咁你先有轉

放唔低先要狠狠地放低佢
如果你唔重生過，佢只會對你用返以前嘅評價

即係唔入流

男仔肯同女仔單獨出去點都有少少好感
女仔肯同男仔單獨出街就真係未必有feel可以係純frd
所以多數都係男仔當兵無女仔做丫鬟

都明嘅 thanks

唔同意男肯同女單獨出街都可以係朋友

如果你唔重生過，佢只會對你用返以前嘅評價

So far見到最有感覺嘅一句，突然好似醒一醒。謝

唔係 當一個女仔fd係兄弟

21歲仲有大把時間嘅
加油啦

I know that feel bro

21歲唔溝仔等幾時溝
加油

The show must go on ...

追唔到 佢找第二個拍拖係必然ga la ...

主動追佢，追到追到為止

其實搵到新對象就冇事

過一排冇事啦

呢啲做得返朋友都未必係好事 始終佢一舉一動 一條tweet 都會打擾到自己情緒

True.

係啲女人好撚識玩屌你老母

完全明白...

殘忍的單戀非你專利

睇睇呢個故，幾好睇...

我們人生裡頭總有一位 Katrina

調返轉諗，呢個係你放手既理由，佢一日唔拍拖，你都會覺得自己有機會

利申：我自己都處於呢個狀態，她一旦拍拖，我會自動放手

點解同我100%一樣?

人地拒絶仲走埋去...................

見佢ig po限時 想睇又唔想睇

兵仔

天涯何處無芳草，出面大把靚貨。

呢啲男人真係好仆街

以過來人經驗講，建議你唔好等，趁而家慢慢止蝕，雖然我都希望你守得雲開。

因為就算你有晒心理準備，到嗰日你都會hurt

呢啲嘢講就易，做好難。做到就做啦，bro

咁都問係咪兵
食飯係咪你比先

人地有仔有無再搵你先

唔好信埋d咩追多幾次就會鍾意比你感動啦 有錢有樣就得

世界咁多人 我曾經都以為得佢
後尾唔係囉

算把啦
其實如果佢話想同你做fd only
除非你外貌或者身材方面有一大突破
如果唔係佢根本呢一世都唔會鍾意你
你同佢之後根本都唔會有可能
算啦 搵個下一個
唔好再留戀佢啦

唔同意 男仔肯同女仔單獨出去都可以唔係有好感

ps有d普通女仔fd會約我出去傾心事 但我對佢地無野 少少都無 當然有部份唔普通既女仔fd例外

奉勸樓主

be a better me

自然有女埋身

就係呢種ar
我都係咁

覺得自己之後會同樓主一樣。
識左七年，鐘意左六年半，
表過一次白衰左之後就做番朋友，
平日會吹水，但一年先會見一次。
有時會覺得佢都鐘意我，但睇定啲就會覺得唔係。
時間過，年紀大，就覺得好快會面對樓主一樣既情況

I know and I will. 純粹叫下春取下暖

21歲港女都A0
你自己大概知咩事啦

雖然有少少off topic，但多謝你
永遠自我增值，做高價值嘅alpha man才是皇道，I know that

如果係我 到我覺得對方冇再中意我 真係當我朋友我先會同佢單獨出

利申：好憎比自己唔中意既人中意

唔好啊，希望你唔洗同我一樣。

但如果一年先見一次，我覺得可以真係早日放下，你會有不一樣嘅人生

恭喜你做一年兵就可以退役

過來人話你知 到佢拍拖你又會覺得佢地遲早散 跟住on99等

Sor，唔同意，識得廿幾歲A0靚女s

正面啲睇，其實係

只係搵人消磨時間

靚女都a0 性格一定有啲問題

May be. 毒算唔算性格有問題

女校出黎好多a0的，尤其而家越來越多打機毒L女仔。

我個case，呢個最似正解。反正得閒，你約咪出囉

我明 比啲時間自己

都係架識唔到人咪keep住A0

拍拖姐 第時佢結婚個陣
你就明白咩叫絕望

不要暗戀

表白被拒，想做friend only

淨係依個原因你已經要一早放棄, 搵過個啦
自尋死路

i know that feel bro.....
兵既野, 好快慣...
遲D你就會諗佢俾人扑左未, 跟住就諗佢俾人中出即非後自己有冇機會升RANK....
到佢生左同你呻老公掛住打機唔臭仔, 就會諗佢幾時離婚幫佢帶大個仔由叫叔叔轉叫爸爸....

突然有一日佢約你出黎食飯, 佢老公多謝你咁多年照顧佢地一家人....
你流住血講句"唔駛客氣啦"

跟住有條7頭侍應捧個生日蛋高出黎, 佢全家同你講"生日快樂!!!"
上面寫住 "HAPPY 40s !!!"

wake up bro....執下自己就有囡架啦

拉

我到今日見知
原來佢有男友, 仲同居埋

放低 對佢冷淡 搵個更好
男人灑脫先吸引人
利申仔

好多都係咁，想拖住你停你做兵
有男朋友就唔撚理你
散左又搵返你

放手啦人地都講到明

樣問題

其實他有咩吸引您？

好想俾人瘋狂溝QQ

佢搵到個好過你
你唔夠佢特別

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

突然又發現係gay po

拉
其實你班友係唔係唔識用不推文?

我ok呀
但對方唔想

試緊，覺得自己好on9，但抽唔到身

條女很清楚

屌！唉好中

樓主對象比條仔瘋狂抽插了

係咪因為你太樣衰，圈子無異性所以搵唔到其他對象先放唔低

最近有個fd介紹咗個女仔 乖乖女唔係玩開 ig開始有direct msg 佢好多嘢問好多嘢傾 但係個問題係佢好耐先覆 問佢佢又話佢有時會懶唔想覆msg 而家成日都好忐忑

得不到的才是最美好

試過唔肯做個女仔隻兵，跟住個女既連埋一大班人玩鳩我

不要暗戀!!!!等佢後悔!!!!!

有冇人進化到純粹享受望女既過程

唔追返佢你仲係男人黎？

屌你使唔使咁中
已經係：
有啲好感，
知道佢拍拖
哦，希望對方係個好人啦

已經唔會去到戀上對方的地步

暗戀呢啲野同賭錢一樣 你估咪贏 估錯咪輸
我就輸到破產
決定唔再賭
輸到個人唔相信個賭盤

親身經歷過
早啲抽身啦巴打
雖然未必可以即刻抽離到
但係時間會沖淡一切

已放下，thx

Hm, 過來人經驗，你幾懶都好，你個list可能有一堆未讀，但你鐘意嘅人text你，你都會9秒9覆咗佢先。所以...懶...hm, 我唔會再信呢個藉口

點玩？

收兵好過嫁人

認真
男人四十一枝花
女人四十爛茶渣
到你四十又可以揀個廿歲嘅 爽
保持開朗 識多啲人 啲女會逆轉搵你

唔適用於窮撚

好耐無見過咁高質嘅comment

唉 咁開頭就唔好咁熱情 不過慢慢溝啦 溝個一開始就中意自己既唔會珍惜

男人四十會中年發腹又禿頭

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

望番我自己個銀行存款
就連暗戀的念頭都沒有了

TRUE.....一日未結婚一日仲有機，我真係CLS

溝女溝撚到做埋閏蜜啊我 屌你老母
同條仔啲感情都搵我傾啊
你話我犀厲唔犀厲

好sad... 會唔會狠心放棄佢算

曾經暗戀左人地十年
見到佢拖著條仔出街 我番到屋企狂打牆
依家諗番起無咩野 放下左個人輕鬆好多
有時夜靜人深 想起佢 就買罐酒飲一飲

洗唔洗咁誇
佢同你有好深刻既經歷?

識左佢成18年
不過現在只是陌生人

可唔可以講下佢做左啲咩/有咩改變左
令你由對佢冇咩興趣 到最後你想同佢一齊

巴打 e d野一早抽身啦
斷哂聯絡 你自然會放低
你10年前暗戀 9年前放低左佢 8年前可能已經拍拖 有新女友

雖然好似可能性好細 但真心希望你可以快啲識到第二個取左佢係你心目中既位

佢係咪完全唔知你鍾意佢

依家已經唔想拍拖 唔想攞個真心出黎比人傷害

放唔低
之前嗰個暗戀咗4年
不過因為圈子唔同少見咗就放低
而家呢個一個星期點都見一、兩次
所以話痴情專一係冇撚用

希望唔係唔知...
我覺得自己已經做得好出面
佢生日上堂之前得登買定禮物蛋糕落堂慶祝
嚟m煲溏水比佢 放夜買嘢食去接佢
應該點都知掛

利申 海外撚

但如果佢真係當你閨蜜 真係可以合理化你做呢啲喎

有冇咩方法

沒有得你的允許

你需要嘅係時間， 逃離呢個圈圈ba
既然被拒絕了， 人哋又有男朋友，
等待下一個la

睇完成個post都冇呢首歌點得啊

多久了 我都沒變
愛妳這回事 整整六年
妳最好 做好準備
我沒有打算 停止一切

想說我沒有志願
也沒有事情好消遣
有一個人能去愛 多珍貴

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費
我就是剩這麼一點點倔 稱得上 我的優點

沒關係妳也不用對我慚愧
也許我根本喜歡被妳浪費
隨便妳今天拼命愛上誰 我都會 坦然面對
即使要我跟妳再耗個十年 無所謂

但巴打本身係咪暖男type, 本身好細心斯文同埋身邊都多女性朋友個類?

唔見得唔得? 或者見到就走開, msg hea覆 etcetc

還好 女性朋友算多
但係唔多close close嗰班係曬其他地方
暖唔暖就見人見至啦

Reg嗰堂特登同佢一齊上
同埋真係放唔低佢
感情上定學業上都

我有諗過表白
但係之前返咗香港冇見成個月
諗住慢慢嚟 點知佢就拍咗拖

屌左先講

rip

等佢散左覺得有機會就直接啲講
前提係安撫佢等佢好似轉左個心去你度之後

多謝你打咁多分享

出得街女仔通常都有少少好感，由第一次出街就主動做多D，俾佢get到你鍾意佢。如果佢仲係扮唔知，一係佢真係善良想做frd，一係別有用心做咗人地隻兵。但Ching你唔做出D，做兵遲早嘅事，注定擁有唔到佢。
利申絲

圍爐 之前暗戀過一個人好耐
又係明知我鐘意佢，但單獨約佢又會出嚟最後佢同咗我best friend 一齊

我都係
想做朋友
但驚越熟越奶野

絲打

好痛苦呀
次次都係咁